其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（159)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

D24 買$25版就好

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

痴撚線樓主

係咪傻架

係

好撚癲

特登推爆佢..

回家最好不過

唔使訓

訓啦 痴撚線樓主
Btw邊個話1001+1會出pool嘅同我出黎！

你都係

實出到㗎 遲早問題啫

瞓啦

留守

你又唔訓

汁行李嘛

牙春仲唔瞓

牙生仲唔瞓

牙晏覺仲唔瞓

唉

唉咩呀

瞓唔到
亂諗嘢

我都訓唔到

早晨

Lm

早

早 去緊機場了

牙拎

去邊呀

牙叔早晨

各位早晨

牙叔腰骨痛

點解

癲友

太重

瞓唔好

屌

我早排都係痛左成個月
去針針佢好好多

試吓拉筋

想學

你唔夠攰

無打自己一身先瞓

我都想

大板

呢排係少左
不過我覺得係肥左同坐姿唔岩搞到咁

爽喎

btw 是阪

唉
唔可以咁懶喇

肥左成個碼

好眼訓

早all

聽日無得番工了

同路人

上機瞓

早牙

諗起天日都唔g點過

早牙筆

可以照番公司呀

禾一定會瘦翻

希望訓到 次次都唔係好訓到

禾刀會

早牙ching

早cfu

假期返工要填form
利申 唔識字

有目標好快

早啊

都係嘅

卡巴

搵媽媽幫手填

做乜鳩要心心眼

帶埋媽媽返去

乜料

媽媽今天不必擔心禾

打招呼囉

好在唔駛

親 24小時在線客服

咸左

親 早安

親 祝你有美好的一天

@在在 先係

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

收到風射左波

重奪射手榜榜首

女性過了35歲就有老人臭！ 藥廠：靠洗澡偽裝少女體香

唔知點解睇完覺得好笑

早 星期五

在夜晚 說早~晨

笑笑

我唔信！

又射

早牙100

牙帽

衣物柔順劑味黎呀馬

金靴獎

早牙馬蹄

正常生態黎

我要留返決賽果日先射

點解d藥咁暈

唔知 d 女見到禾都彈開了

終於星期五

牙怪裝番app 了

琴日冇del冇上嚟啫

戒到

聞唔到自己有老人味

食左D24未

日本啲柔順劑會用上癮

仲未呀

快啲食啦

今朝硬係覺得有野未做 原來未上嚟打咭 我已經同個鋪分唔開了

你都好遲

時晨未到

一時醒唔起啫

所以揾安老幹事係我最後嘅歸宿?

牙支早！！！！！

牙剛

做乜咁灰

會有老人味
Matt__ 做開依啲應該唔會嫌棄禾

係咪成功脫毒啦

我有陣毒味

牙支你仲有十年到

出pool第一步

矛
返工就上返嚟

支都少咗上

以前唔上連登咪又係出唔到

玩大阪定京都？

大阪呀

Share下行程？ 黎緊會去 想睇下有咩玩

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

玩得開心啲
巧羨慕

咁你就問岩人 我係無plan行程ga
係有日去環球影城

仲有幾年

唔使羨慕ga 一齊去啦

食咗喇？
覺得點？

我未啊 等緊你

帶咩機咩鏡？

我都等緊你試

冇錢冇假

你地一齊試

Come come

佢好遠呀

去到先諗邊 都係個幾到 想去睇魚

you come

儲下囉

水族館

我同屋企人去 廢事要佢地鳩行

海遊館

唔9行架 想去咪去邊

咩樹呀

驚唔岩佢地心水

海遊館好睇
有得摸 有肥啪啪啪

我淨係知有超大魔鬼魚 仲有得摸D咩?

細魔鬼魚好似係

明明話無請過假

咩係有肥啪啪啪

我都想知

肥海師

哦 想睇鯨鯊

有冇得餵野食?

旅遊達人

早晨起床

唔記得 三年前去

可能hea的話 不會郁

改詞又改得幾好

見唔見我笑中有淚

我都係喺屋企用電腦睇咋
21"

好似從來都冇用過

me好似有少少

撚住一班人有個竇開心啲

You 96歲

突然好多野做牙diuuuuu

私竇

禾都想
希望快d攞到長者生活津貼

聞清楚好喎

法國今日冇乜冗員
次次我冗就冇人冗

有fd搬出黎自己住 所以成日去玩

我勁多陣柔順劑味

我明呀
我有frd約埋喺商場睇

我唔想做
由得啲嘢擺喺度

你都好多津貼下 長者同殘疾

商場巧多人 氣氛應該好好

真野唔好拎黎講笑ok ?

今日掉🍉🍉🍉🍉都應該召喚唔到cfu

落得太多柔順劑唔係咁好
淨係落洗衣粉好夠

想聞

Sorly廢老
我錯了

好撚熱 頂唔順要開冷氣

禾冇得擺
成班冤魂冤住要claim錢

見到我frd po ig story
好多阿叔一齊睇
佢哋好開心

我地成班都好氣氛架

法國今晚環睇發覺

我而家公司呢度 係我老細俾返錢我先 佢自己再同公司claim

好正同啲呀叔一齊嗌

又約咗囝囝

個陣同學同事都好鐘意聞我

陪錢ok?

你地成班有幾個人

冰島幾時出場

冗員

呀叔好正

我tip 烏拉圭

窮撚都要劏

1 1 1 得佢1個

入波要唔要攬攬

之前有個同事啲柔順劑味好正

幾生修到

你半潛咗

唔入波都要借啲咦攬

就入喇！攬定先

戒毒 好似係

佢地話我陣味大到走廊聞到就知我行過

冇貢耐啦 依家已經差唔多

唔上連登有咩做

wu

禾諗住要脫毒 但脫吾到

無呀就係

想大大力索

玩無聊手機驚

禾要 攬me

同樣都係㩒電話不如上連登

痴女

講下野好似冇打機咁毒

到第200個鋪都仲喺度嘅會然 應該算係生死之交

我都係 今日見到對情侶玩隻驚好似好好玩

同意 起碼唔是單機

Me

我成日玩Candy crush

世界將我包圍 誓死都一齊

少年人...

呢啲淨係搭車玩就好

矛錯

199 入黎OK?

食lunch嗰陣有電話㩒下
營造出有朋友傾計嘅假象

第二百個post 先入嚟呢？

典解要嫌棄毒燃

如果你是窮撚禾應該是難民鳥

我食lunch 喺位食唔洗扮

我成日俾人笑

唔好扮 由第150個鋪已經預埋你

應該冇

仲喺度

因為我都係毒撚

我好似係136

主席有摘名制架

過咗嚟先講

就嚟要叫牙在整理張list

🐢晉級2.95倍

sor囉
我係永遠的新會然

有野㩒下 扮下笑出聲
啲人就覺得禾地有朋友

矛account
一買就會輸

多謝主席釋法

阿春

我買埋你個份 輸左你嘅 贏左share ok?

卡比真係好好人啊

睇波不賭波
睇波樂趣多

應該開心定唔開心

梗係

柔順劑味好撚正WO

同爽身粉味一樣咁正

收卡了

巧橙

惡毒到

我又要聞你

我買$10
thx

收到我心意嗎？

收工買

宿宿

你有無訓到其實

咁先可以支持愛隊

有啊

訓左幾多

Hi all

邊個🍉搵過我

半冗員上水
阿姐放假都無得扮工鳥

醒起今日要達成食黑旋風既任務

都有4-5個鐘

在

個個都話你射波

做個朋友

一樣咁毒

點點

我自己去買都得啦
低b

我呢

禾

嗨嗨烏豬

大家好，我係辣殺馬高

汪汪

豬豬

牙在

玩厭咗

我買埋無個份搭沉船

你啲津貼加埋多過我人工喎

1仔

邊個傻🍉搵過你

飛黎日本俾你聞

你

Hello

146開始計得唔得

瞓到咁晏今日

WHY IS RUBBISH

禾成日潛水計唔計得

屌你

鬥人工大會
無咩樹禾出番去先

來吧

兩個candy crush 同步玩 好爽

拖拖拉拉又拖拖拉拉
無限迴圈中

廢老

Hi

我唔買就無事㗎喇

一齊出去

佢地非一般地了解me

Hi牙筆

3仔

真係射左

Marco

第n屆連登仔鬥窮大會

Hi船p

放三日真係爽皮

明明個個都係膠層

笑死

Hi球皇

完全醒唔到 昏迷

低收入人士如我

今日又射咗波?

我都今晚睇

有咩煩惱啊

係咪感動

除左me

射左

你好耐無上黎

咸了

球皇

你就黎日日咸

2仔

真係射咗波呀？
我爭啲就射

嘈返轉頭

上水

呢啲梗係留返星期五

成日有偷睇無出聲

剛牙都半潛咗

做咩唔射

不過你公司應該今日矛人返

做咩唔出聲 我拋左好耐🍉搵元老

春巨巨巧狗不賤

肛肛

shhhh

近鄉情歉

小姓陽 叫我陽巨巨

禾收工啦

6個鐘之後

見到我哋拋西瓜都唔上水

係咪出晒pool

show blocked user 牙在

帽帽

原來我148先出現
入得太遲

我本身都想射 但我決定等決賽

我想咸了

球王出現了

仆街 要禾計標

收到風係

一早收到了

拋🍉個陣應該無睇到

有心唔怕遲

我仲有9個鐘

我一個月$3k

求details

我一定贏

瘋傳 無禾份

你有眼見

本性無變過
幾時有新小說

收錯風

剛剛好

唔鬥了 講錢傷身

怪怪

網路孤島

再射就行 使乜等

Single 太耐
冇idea了

未過proba 麻煩d

做咩咸

暖巴

係wor 唔記得左

剛剛 x ??

剛牙鬧完d伙記了

我唔會輸

未過proba是咪sl冇錢架

被人點完做野牙

i-orz-i 組合

好似好多野做

矛

球皇係唔同啲

阿姐

你想咩

偶像

禾體質係咪吸引球王朋友 有fd都射左

然後再點翻其他人做

唔係聽日射先啱咩

聽日星期六wor

印象中做過一份未過proba連公眾假期都扣人工

射得咁多只有你

唔敢牙
正垃圾我係

哥射的是寂寞

人呢

垃圾公司

禾人生第一份工都係恥辱

其實我今個星期都番唔足工

未做過咁西

應該係

咁你點返人未

sbt個腦細日日要求都唔同
又鍾意屌人老母 癲佬黎

西處未算西牙清

唔巧亂講

做過最西都係d cool call 工
比人cut 線到依家都唔敢打電話比人

陰公
打電話俾禾 唔咳你線

禾舊老細都試過比個list禾cold call

睬佢都on99 禾都唔是sell 屎黎

我返三個月工儲左十日假

當時自僱人士

咁多

假自僱

利申 第一份工都係

做咩抄禾

無呀

好橙 做左幾耐

半年 0收入咁滯

我依份野連返三十日不是夢

點解咁好

食飯都成問題喎

碌卡借錢分期捱

好傷眼

咁而家...？

hello

花生

老帽

禾出一出去睇護眼post先

咪係

就還完
財政尚算健康
都叫去到下旅行

對唔住忽略左

因為小弟份工星期幾對我係冇意義

專登閃落去想買黑旋風

賣L哂

肛b

第一個月已經連返十三日
+公眾假期
不過可以學到好多野
真係幾開心

唔好走

咁就好好 辛苦了

其實愛唔愛依份工

怕會唔明

點解唔搵第份

個陣想賺快錢
到最後失敗

咁快

仲要碌卡

對fg見到幾多黑暗面幾好體驗
早d放棄的話

號稱全線賣哂

錯在跟錯大佬

愛同事
份工好西
不過依家得返份工
同事各散東西

好眼瞓

暖巴唔巧聽佢地亂講
禾打雜㗎咋

唔巧返貨

早食早享受

Cls 下晝就冇

好彩食咗

多謝大家幫手消滅

屌那星 我仲未食㗎

你覺得點呀？

小弟係出國打雜
多多指教🤝

星期五六日對禾黎講先有意義

蝦你fg

健康就是金錢

好撚甜

嗝出嚟啲氣

我連買既機會都冇呀

怪b 巧耐冇見

烏豬

禾死了

個team有一半俾佢昆咗

扑佢個乖

仲撚住試$25版

多多關照小弟

我不能接受.jpg

咁撚快

甜 就有啲卻步
次次食完榴槤都要飲可樂

禾都想試埋$25

Hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhi Kkkkkkong Kkkkkkkkkong ~

機會無左了

咪臭係

惡毒港女

好想再食 雖然好田

噚晚睇咗cat girl試
佢話好好食

我都係出返去食啲差野

我都覺得麻麻地

唉 食檸檬啦大家

禾未幫牙

強烈建議25版
40版不了

搵返自己鐘意嘅工好難

禾哋快啲約

想食

佢地講到你好高級咁

$25是咪可以慳返

個阿姐仲叫禾不如食芒果新地
是咪play9me

蘇州過後無艇搭

想食25 返貨請報料

唔知25會唔會好啲

試咗先

兩樣嘢嚟喎阿姐

算啦返工為份糧同穩定

有幾種
好掛住馬來西亞
仲有泰國

不如試下屌佢

再見喇 汪汪

+$15 多盒醬咋喎

食飯未

矛去過

阿媽今晚唔煮飯 要我星期五晚一個人落街食 係咪想逼死我

好唔開心啊

幾時

不要再說了

組團
我帶大家去玩

暴龍gor話齋禾屌佢都廢hi事

我都係出返去先 再睇D 圖食唔落lunch

要買定西瓜叫你

幻想緊有得食

紅蝦好唔好食
岩岩大馬返嚟淨係食咗貓山王

正

喵山王

今晚睇下去哥度有冇

後悔吧

爽啲
冇咁大味

好多人睇cat girl

唔會返到個人好頹咩

我就係覺得太頹同人事太煩先唔想再返醫院

就你

你？

戒咗唔睇
見到佢 拳頭硬起

pm me

貼啲洗頭圖俾你ok?

禾地去邊好

過左蘇州
冇東波肉食

禾都唔知

Pmed

我都想返出去讀ou

好難諗

去

無追

你唔洗過海 不過是但啦

依個年紀好怕入錯科/入錯行
浪費幾年
出黎冇人要

等位飲茶等到lunch time 完

我都怕架 但都要諗架啦

食西北風

你啱
第時可能一齊做同學

運動鳩

搵我經理人牙在

都未諗好

再研究下先

可能姐

25UP好似唔睇成績

呢個？

約咗人了

好撚熱啊

same

Fruit ninja
又🍉又🍋

原來暖巴約左牙筆

諗起大陸個斬西瓜定爆西瓜po

唔係啊

習慣便好

咩黎

吹

記得有個post講西瓜爆炸

牙叔ho ball

去緊

兩位清泉

去食雪糕

MOLAMOLA

返貨話你知

你點知我想約佢

很想要吧

食其他雪糕唔得咩

你有道理喎

係咪攰得濟
轉數慢咗

我食緊lunch係樂道

我係邊?

呢度係咁

我喺赫德道
都話pm me

點pm你

上面兩pair match !!

有得出trip
仲唔高級

你地識咩

冇人肯同我match

美斯同c 朗一樣既存在

各位巴打主意！！！

一齊登機

登機了

吞到話你叻

Btw 求 Pokemon Go 每日互送禮朋友
約不走數
不帶感情

去開哥頭飲野

me

禾夠坦白牙

洗唔洗30LV先送到

每次都彈驚
幫唔到你

牙春不再後悔

呢個榜要置頂

比多次機會你後悔

LKF

唔洗
之前比連登post fake 咗

樓下屋邨M記仲有榴槤雪糕賣
一入商場已經勁大陣味

一推再推

ADD ME

我買$25
你買可樂
一人一啖

今日捉到冰柱

收到

抄你牌

pmpm

一間m記有冇真係唔洗開口問

你地講緊乜

禾都想g

耍緊花槍

Pm 講啦

搵牙在

叫緊春春

就係要響度講

掃佢兩個走！

邊個要pm你

邊有

蝦禾

做乜撚

嘩 耍花槍

邊個

唔知呢